誠邀連登仔入黎玩呢個遊戲

正評: 比你時光倒流番到十歲, 同時有你現有既智識
負評: 比你時光穿梭到五十歲, 銀行戶口有一千萬

請出招

玩咩遊戲

咁未來知識都記得
姐係有記憶啦
⋯要幾多個一千萬都得啦

知識 智慧 俾你返十歲都冇

回流返十歲 我肯定儲定錢買bitcoin

背定每期六合彩number
期期中頭獎無難度

青春用再多錢都買唔返

一定正評架喎
青春太多遺憾

哈利路亞

去到50歲咁老有錢都無命享啦
仲要得一千萬咁少
兩億就可能要諗
不過始終都係青春無價

剩係記得李斯特城做過英超冠軍 都夠發
Btw 十歲會叫老母借10皮 all in 700

緊係返到十歲啦 可以重新黎過

返到現實啦屌你 早d訓聽日準時返工

走得未？唔要智識都得 要記憶就夠

回到十歲 重新追過佢

淨係要考慮通賬1000個邊夠多
更何況50歲仲係咪行資本主義

ALL IN騰訊 到50歲點都多過10M啦下嘛

幾時開始玩，正評左

g持

時間就是金錢

緊係番到10歲啦，如果咁細個就入到而家間公司，多成十幾年經驗仲唔加薪？

仲有幾年先十歲，點揀好？

係我就早十年入公司瘋狂翻工
諗到都扯扯地

番到10歲 我諗我記憶都可以買岩100場波 都夠我過世

已經80歲了...

決定返50歲拎1000萬

有聲

聽日50歲 1千萬呢

如果聽日/下年就50歲咪好撚賺?

正評左 遊戲開始未

正評咗，返得去未？

唔夠本身已經過左50歲既賺

有智慧返去會怕搵唔到一千萬咩
一億就可能要諗諗

揀第一個係幾好 但會唔會有蝴蝶效應

對唔住喇高錕
對唔住喇喬布斯

返去十歲 可以將好多遺憾既野改變
我唔需要賺大錢 唔需要記六合彩
只係想重頭開始過 唔好再錯
我 可以返去未？

背幾期六合彩都唔止一千萬啦

負評係俾樓豬個名

等我就死個刻用上面

一千萬太少
仲要唔知未來世界係點

哈利路亞 chanceeeeeeeeee

呃正評遊戲？

唔洗多 番到去02年 背定六合彩賺左第一水先
再係03年大手買樓。

人生已完

淨係回流十歲儲錢買騰訊都發啦，點知一千萬

三個步驟:
中一次六合彩keep信
沙士後大手買樓
騰訊初開瘋狂買入

更正

見咁多正評 貼一篇漫畫

其實係個主角唔識運用時間，你返到過去無聊你可以追下未睇過小說/劇集。

返學仲可以調戲女同學(天真無邪的樂園)

十年命》一千萬啦

返返去啦緊係
打下學界屈人機都幾爽

去到50歲，即係28年後
到時個1000萬都俾通漲食唔少啦
俾我返到10歲，第一樣野就係記返d大型足球賽事賽果再抄低，六合彩記背唔到架啦 ，但賭波都夠發達了 ，個d咩修補青春遺憾真係見到都打冷震

咁係因為你成個世界充斥住錢
我啲青春遺憾經過用錢都買唔返

返到十歲要等幾年先買到六合彩 如果你同老豆 老母講買乜
細細個就理呢啲 專心讀書啦 之後俾啲勁白痴既功課 練習你
返到學校啲同學又小學雞 啲女又小學 媾miss 又無機
啲電視你又睇過哂 啲未出既你都睇過
正如你話 keep 住而家既知識 之後啲人有機當你天才 勁多培訓 但愈上去愈難 又變返之前咁 (參考某集 多啦A夢）

所以返十歲都唔係真係咁爽

你宜家都係10 歲智商
無咩所謂啦

其實無乜好玩 睇唔到個掙扎點係邊

是但記二條六合彩都唔止一千萬啦

呃正皮

呃正皮遊戲

淨係時光倒流都唔止一千萬啦

負評樓主個名

我下年60歲了
評已負

一下子無哂d青春都只係值一千萬
你去埋我個份

正皮啦一定

叫老豆老母痾煙700

剩係記得14年世界盃巴西對德國1比7已經冇得輸

一定係半埸波膽0:5

去到十歲
可以一家人齊齊整整
錢已經唔緊要

到你搵到錢
好多野原來已經無左

正皮

我唔洗又中六合彩又買股票又剩啦
俾我返去說服老豆戒煙就夠

樓主on9得來呃到正評

屌你，買bitcoin可以搵到幾個五千萬返嚟

唔驚 有第二次人生本身已經無價

係咪可以返返10歲啦？

我抄緊黎10年六合彩冧巴
抄完之後可以行

緊係蘋果啦仲騰迅

1千萬
樓主你幾歲

仆街 咁我咪要割多次包皮

返到10歲我整個Facebook出黎 幾年後超越香港首富

又可以去屌學生妹

等我預計下先 番到10歲既連登仔記住左幾期6合彩no. 同700
可惜既係屋企人on99咁唔信你 唔幫你買 白白浪費機會
明知樓價大升 但係根本無錢買
再追女神一次 但你的樣子如何 你的日子也必如何 女神最後都係比男神中出到大肚
有外掛既毒撚 再黎一次 都係毒撚
結論 番工啦柒頭

最年輕拎nobel

個個都話六合彩
我返去重新研究一次光纖
每一米收一美仙版權都有錢過李+x啦

如果我得50歲命咪瀨野

有冇人好似我咁揀咗負皮
唔理樓上講個d咩通脹咩老咗病個d因素
我寧願快快脆臨老享受完個人生就算

好過變翻10歲又捱多次
就算有晒d記憶都覺得好攰

同感
就算人生重嚟一次，我都冇信心可以改變現況

非常有可能蝴蝶效應一野改哂啲野
賽果 六合彩 沙士死撚埋etc

可以即刻去到五十歲無錢我都制
仲有一千萬咁多

比人抄左post

就算改變左咪又係咁
又要等時間過 好戇居

我十歲有依家智商 我攞scholarship入cambridge讀engine再修翻個Harvard MBA/law joint master

得啦，大學畢業翻到十歲，應該可以比人捉去驗天才，跟住保送哈佛

10歲有依家既記憶
我肯定係天才 遲早名利雙收
唔單止自己發達 益撚咪下一代 代代相傳都無問題

十歲有大學智慧，考gce即刻入到外國頂尖明校
攞scholarships去all in bitcoin
Fatfat啦

當年季初李城贏英超50倍